【禁雙重國籍】鍾國斌：商界反應大 勢影響政治經濟

自由黨黨魁鍾國斌在電台節目回應行會成員葉劉淑儀建議禁止港人擁有雙重國籍問題。他說，商界及部分專業界別對有關建議反應大，過往不少持外國護照等移民人士回流，均是促進本港經濟的中流抵柱，假如今次有關措施落實，他認為會影響本港政治和經濟等方面。

姐姐尋釁滋事，破壞國家發展，理應受國安扣查

又話大灣區 中國人身份好過香港？

身體最撚誠實

高官子女：Daddy 點解嘅，Christmas 返嚟Daddy 會唔會唔方便㗎？

讀下自己個名先啦, 中国奔, 社會中流砥柱喎

教育局局長屋企人

攬炒

過往不少持外國護照等移民人士回流

返得黎中共既懷抱
唔係以為仲有機會出返去下話

呢班又要愛國又要拎外國戶籍既人真係仆街到無人有!!!!!!!!!!!!!!!!
一定要支持葉劉搞鳩佢地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

他說，商界及部分專業界別對有關建議反應大，過往不少持外國護照等移民人士回流，均是促進本港經濟的中流抵柱，假如今次有關措施落實，他認為會影響本港政治和經濟等方面。

有國安法令社會穩定,一國兩制含穩致遠,唔怕

自由黨究竟企邊呀

$$$$$$$$$$$

中囯賓

乜原來班外國勢力一直影響本港經濟及政治

姐姐幫助加速

國安反應大唔大

家下中國國籍好失禮你咩？

點解既？

祖國咁強大，我好光榮

中央忍左你班香港商家好耐！

你犯法了

開始燒埋最上層嘅人，正呀

鬥紅鬥黑

共享做中国人榮耀